★[鬼?]勁驚嚇！港大站驚現人臉牆

香港大學站驚現「人臉牆」，嚇煞途人！近日有網民發現，有疑似「人臉」的詭異圖案，浮現於港鐵香港大學站內的牆壁上，不禁令網民驚呼︰「真係咁猛」？

貼文於上周六（28日）被發布至社交群組「西環變幻時」，從片段可見，於鋼門對上的牆壁位置，有一處深色的污漬。離奇的是，當離遠觀看時，該污漬竟隱約透出一個疑似男性的人形臉孔。

不少網民紛指「恐怖」、「有鬼」，亦有人置之一笑，笑言「鬼臉」的樣子「有啲似佛地魔同蒙羅麗莎」。另有網民指早已發現「人臉牆」的存在，「我上星期搭扶手電梯落去時已經見到，我以為得我一個覺得似添」。

做乜鳩

似高登肥V

咁先係臉牆

咁似肥屍

下 做乜鳩

不安

Jesus

屌

係咪石丸

髪線上移

巨乳

蓮燈終於有一場約得成既武聚，求人黎做見證食花生！

鬼呀

搶奪 游b 大決戰

屌！ 大驚小怪

毛主席

霞邢部

want to play a gay

之前d巴打討論西營盤d畫仲撚恐怖

Link?

校𦻒處情節

霍格華茲香港分校

巨乳回魂

Michael Jackson

佛地魔？

佛地魔咁撚樣

點解第一張咁似蒙羅麗莎

港大/西營盤站啲滲水好嚴重
地下水太多

牆鑲屍首

起得太深